獌狗d黑哨債幾時先還得完

好想大大聲做收害者

死獌狗我屌你老母

見到d疤狗想平反
就諗起d死獌狗聲都冇得出個樣

樓主係手套事件已經係最大受害者

支持平反手套案

Hi 鋼清🤙🏻

今晚見

仲敢上水？

每日一9up
唔洗心upup